<resources>
    <string name="app_version">Versione %s</string>
    <string name="credits_text">Applicazione sviluppata da Ferdinando Traversa per il concorso Wiki Loves Monuments.\nIcona dell'albero modificata da Symbolon, licenza CC-BY 3.0\nIcone della barra di navigazione modificate da FontAwesome, licenza CC-BY-SA 4.0\nTraduzione in Inglese di Marco Montanari (@sirmmo)</string>
    <string name="error_geolocation">Qualcosa è andato storto! Assicurati di aver attivato la geolocalizzazione e riavvia l'applicazione o clicca refresh.</string>
    <string name="connection_erorr">Si è verificato un errore di connessione: %s. Riprova più tardi.</string> 
    <string name="generic_error">Si è verificato un errore: %s. Riprova più tardi.</string> 
    <string name="activate_geolocation">Attiva la geolocalizzazione per usare la mappa.</string>
    <string name="no_geolocation_permission">Impossibile localizzarti, non hai dato il permesso alla localizzazione. Cerca una città cliccando sulla lente di ingrandimento oppure abilita la localizzazione dalle impostazioni sulla privacy.</string>
    <string name="accept">Accetta</string>
    <string name="refuse">Rifiuta</string>
    <string name="flurry_ask">Vuoi condividere con lo sviluppatore di quest'applicazione alcuni dati di utilizzo e in particolare di crash, in modo da poter contribuire al miglioramento della stessa, tramite la piattaforma Flurry?</string>
    <string name="flurry_title">Dati di utilizzo e crash</string>
    <string name="no_results_found">Nessun risultato trovato! Prova a fare un'altra ricerca</string>
    <string name="minimum_char">Inserisci minimo 3 caratteri per effettuare una ricerca.</string>
    <string name="upload_stopped">Hai annullato il caricamento delle foto</string>
    <string name="no_upload_permission">Potresti non aver concesso l'autorizzazione ad accedere alla galleria foto. Verifica.</string>
    <string name="keychain_error">Si è verificato un errore con la lettura del keychain, riprova più tardi.</string>
    <string name="signup_not_completed">Non hai completato la registrazione! Effettua il login con Wikimedia Commons per caricare le fotografie.</string>
    <string name="authorization_expired">L'autorizzazione per questo monumento è scaduta.</string>
    <string name="more_information">Maggiori informazioni su %s</string>
    <string name="choose_mean">Come vuoi raggiungere %s?</string>
    <string name="by_car">In auto</string>
    <string name="on_foot">A piedi</string>
    <string name="by_bike">In bici</string>
    <string name="no_geoloc_no_route">Senza geolocalizzazione attiva non sono in grado di tracciare un percorso!</string>
    <string name="registration_deleted_by_user">Come richiesto, hai rimosso il tuo login. Riapri questa scheda per crearne una nuova e caricare le tue fotografie.</string>
    <string name="registration_deleted_by_error">Il tuo login è stato rimosso a causa di un problema. Riapri questa scheda per crearne una nuova e caricare le tue fotografie.</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="server_deletion_not_possible">Non è stato possibile cancellare i tuoi dati dal server. Assicurati di revocare l'autorizzazione oAuth. </string>
    <string name="login_info">Username: %1$s\nWiki: %2$s</string>
    <string name="your_username"> Il tuo nome utente è %s.</string>
    <string name="start_commons_login">Esegui il login a Commons</string>
    <string name="login_not_done">Non hai ancora effettuato il login. Clicca su Accedi a Wikimedia Commons per farlo.</string>
    <string name="problem_do_logout">Si è verificato un problema, riprova più tardi. Se si ripresenta, fai il logout.</string>
    <string name="no_upload_until_commons">Prima di poter caricare le fotografie, devi effettuare l'accesso a Wikimedia Commons.</string>
    <string name="photo_not_uploaded">Immagine %s non caricata a causa di un errore.</string>
    <string name="photo_not_uploaded_with_reason">Immagine %1$s non caricata a causa di un errore: %2$s.</string>
    <string name="error_please_logout">Si è verificato un errore. Esegui il logout dalla Gestione impostazioni upload nella scheda impostazioni.</string>
    <string name="error_image_upload">Errore nel caricamento di quest'immagine, riprova più tardi.</string> 
    <string name="image_title">Titolo dell'immagine</string>
    <string name="image_description">Descrizione dell'immagine</string>
    <string name="image_date">Data di scatto della foto (gg/mm/aaaa)</string>
    <string name="error_date_format">Attenzione: il formato della data deve essere gg/mm/aaaa come per esempio 11/05/2005.</string>
    <string name="fields_are_mandatory">I campi sono obbligatori! Compilali tutti prima di procedere all'upload.</string>
    <string name="image_queue_success">Foto messe in coda per il caricamento con successo! Puoi verificare il loro stato nelle impostazioni.</string> 
    <string name="image_queue_error">Qualcosa è andato storto e il caricamento non è riuscito. Riprova più tardi: %s.</string>
    <string name="update_app">Attenzione! Stai usando una versione non aggiornata dell'applicazione (%1$s). Vai sullo store a scaricare la nuova versione %2$s.</string>
    <string name="info">Info su Wiki Loves Monuments</string>
    <string name="credits">Crediti</string>
    <string name="upload_config">Gestione impostazioni upload</string>
    <string name="upload_list">Foto caricate</string>
    <string name="infocors">Wiki Loves Monuments è un concorso internazionale che ha lo scopo di illustrare le voci di Wikipedia e dei progetti Wikimedia attraverso fotografie di beni culturali scattate dai cittadini stessi, risultando quindi anche una grande opportunità di promozione turistica.\nÈ nato nel 2010 e viene organizzato annualmente in tutto il mondo, in più di 50 Paesi, dal 1º al 30 settembre.\nNel 2012 è entrato nel Guinness dei primati come più grande concorso fotografico al mondo. Ogni anno vengono caricate più di 130.000 fotografie.\nOggetto delle immagini ammesse a partecipare al concorso sono i monumenti, un insieme molto ampio che include edifici, sculture, siti archeologici, strutture architettoniche ma anche siti naturali e beni paesaggistici. Tutte le fotografie sono rilasciate con licenza libera e pubblicate su Wikimedia Commons, il grande database che illustra Wikipedia (il 5º sito più visitato in Italia) e tutti gli altri progetti con contenuti multimediali (foto e video).\nWiki Loves Monuments è aperto alla partecipazione di tutti, fotografi professionisti o amatori, senza limiti di età.\nL'edizione italiana è organizzata dal 2012 da Wikimedia Italia, associazione che si occupa dal 2005 di diffondere la conoscenza e la cultura libera in Italia, in qualità di capitolo di Wikimedia Foundation.</string> 
    <string name="site">Visita il sito del concorso</string>
    <string name="winmap">Mappa</string>
    <string name="town_searchfield">Inserisci il nome della città o frazione...</string> 
    <string name="monument_searchfield">Inserisci il nome del monumento...</string>
    <string name="list_section_monuments_header">Monumenti trovati</string>
    <string name="list_section_towns_header">Città trovate</string>
    <string name="winsearch">Ricerca per nome</string>
    <string name="placeholder_show_title">Monumento</string>
    <string name="upload_button">Carica le tue foto</string>
    <string name="only_september">Partecipano a Wiki Loves Monuments solo le foto caricate dal 1º al 30 settembre.</string>
    <string name="osm_text">Indicazioni stradali</string>
    <string name="more_information_button">Maggiori informazioni</string>
    <string name="wikipedia_article">Voce su Wikipedia</string>
    <string name="upload_settings_welcome">Da qui puoi controllare le impostazioni relative al tuo account Wikimedia con particolare riferimento alla funzionalità di upload foto da app.</string>
    <string name="upload_settings">Gestioni impostazioni upload</string>
    <string name="login_start">Accedi a Wikimedia Commons</string>
    <string name="login_update">Verifica avvenuto accesso</string>
    <string name="login_delete">Logout</string>
    <string name="login_instructions">Per proseguire, effettua il login o crea un account su Wikimedia Commons cliccando il tasto blu qui sopra. Se hai già fatto il login, clicca il tasto per verificare l'avvenuto accesso.</string>
    <string name="by_date">Per data</string> 
    <string name="by_name">Per nome</string> 
    <string name="show_monument">Scheda del monumento</string>
    <string name="photo_list">Elenco foto caricate</string>
    <string name="photo_upload">Caricamento foto</string>
    <string name="index_header_text">Immagini inviate</string> 
    <string name="title_header_text">Immagini da caricare</string> 
    <string name="license_acceptance">Puoi lasciare i campi così come sono o modificarli rendendoli più descrittivi. A te la scelta.\nAccetto di rilasciare irrevocabilmente queste immagini sotto la licenza Creative Commons-Attribuzione-Condividi allo stesso modo 4.0. Sono consapevole che verranno pubblicate su Wikimedia Commons e saranno riutilizzabili in perpetuo secondo i termini di detta licenza. Dichiaro altresì di essere l'autore delle immagini. Sono consapevole che la responsabilità penale e civile per quanto caricato è a mio carico.</string>
    <string name="confirm_upload">Conferma e carica</string>
    <string name="stop_upload">Annulla</string>
    <string name="monuments">Monumenti</string>
    <string name="towns">Città</string>
    <string name="close">Chiudi</string>
    <string name="search_tab">Cerca</string>
    <string name="settings_tab">Impostazioni</string>
    <string name="image_uploading">Immagine %s ancora in caricamento.</string>
    <string name="license_link_text">Testo della licenza</string>
    <string name="faq_ask">Benvenuto nell'app di Wiki Loves Monuments Italia! Sai come usare quest'app? Se non lo sai, leggi le nostre FAQ!</string>
    <string name="read_faq">No, portami alle FAQ!</string>
    <string name="no_more_faq">Sì, sono un esperto. Non ne ho bisgono.</string>
    <string name="later_faq">Ricordamelo più tardi.</string>
    <string name="faq">Domande frequenti (FAQ)</string>
    <string name="close_app_ask">Vuoi chiudere WLM Italia?</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="allphotos">Foto caricate per il monumento</string>
</resources>